要你成世戴口罩你濟唔濟?

濟咁我就唔怕自己個樣嚇親人

要你一世冇得食狗肉你濟唔濟?

收到支那皮, 耐耐都制

濟 戴咗口罩靚仔好多

長期化既話, 咁既野就舒服D LOR

點樣？樓主因為成世要戴狗罩，想人類陪你戴口罩？

點同囡打茄輪?

咁口罩嘅樣式應該會愈來愈多，分分鐘透明但唔影響濾隔效用都可能有